天口一熱，個人就好躁

頭先個支那啊蟬綠燈又唔撚行係到睇手機 見撚到個閪樣就即刻屌撚柒佢

屌你老母！

唔好嬲幫你出火

一野撞埋去啦

係都撞mk妹啦
撞件老藕做乜鳩

真

收聲啦